玩太空機係咪要提腳

腳掌先落 咁先加重用力
如果唔係fing fing下冇力
好似冇做咁

你去其他台問啦jm, 體育台唔係講運動野架😅

是囉 應該是睇肉台😅😅🙏

肥妹好撚正